一人N個當年好紅嘅台妹

淫娃大元

清純豆花妹

兩個依家都聲勢大不如前，一個29一個30，變中女了

30歲都唔係好老姐，我屌呀

大元去左邊

俾人包左???

死魚魚 dewi

當年有個嫁左比攝影師既年輕人妻，有冇人有印象？

還可以 但係都冇依家啲台灣網紅靚

冇一個識

王怡仁

安心亞

當年比人影到溫泉相露點，好正

豆花妹還可以

真心覺得何麥芽唔靚，係夠大波同敢露
唔使法官大人有得屌一定狗衝

雞扒妹？

做乜舉中指

老江湖 慣左手勢

amavane
miki1717

你講緊佢？

隔太耐，遇唔中認到佢個張，我唔肯定係咪呢位

楊丞琳，陳喬恩

死魚魚

徐小湘

Lm

楊楊

咁耐都未有人提？

小布Nina

我的中學時代

阿喜

我會開開心心的屌你老母

好記得段片

「浩仁哥，你好會推哦！」

周子瑜

日系 mk妹風真係好正

呢個正

佢個blog 仲有無係度？

當年J開
蝴蝶姐姐

咩名

仲有用Flickr

竟然有圖

小布

牛肺

大元依家瘦到波都沒埋

依個好正
唔知依家去左邊

丫頭

lm

周曉涵

勁好J

一定要眼鏡

後母

周曉涵好撚正 想屌穿佢個西

我要晒

女帝

留名

佢果條疑似流出片正撚到

無乜連登仔識了

俾個mk仔搞大左肚啦

佢做緊youtuber natalie吳斐莉
仲係好靚女同老公好sweet

有冇大元近照？

豆花妹有一批張黑絲腳圖，J左我幾年

以前啲無名正妹有鄰家女孩feel
好pure好true

而家好多都整晒客玩直播個啲
一大陣撈味

佢老公有病走左啦

整晒容

辜莞允

[img]
[/img]

下幾時嘅事
點解我之前仲睇到佢講同佢老公啲嘢 原來回憶嚟

link or?

大元好正 笑得好靚

見到部手機都知道幾耐之前

堅係女神，去台灣旅行時見過真人

林志玲

2個人黎

網红ADA真係屌打哂其他女星

馮媛甄

成頁都冇死魚

+0

洪詩
依家雖然30路 但仲係好正 當年瘋狂攞佢d相黎做icon banner

唔記得咩名

我講嗰個唔係相入面隻淫雞
係小飛餅，答返問嗰位ching啫
佢都話唔肯定係咪隻淫雞

曾愷玹

我都係

邵庭

台妹好撚正

小布同死魚魚個陣真係正撚到癲

反哂的黑色蝴蝶閪

識啲野喎巴打

大元以前成日J
佢大學生了沒有條片係咁烏前露乳溝

最鍾意嘅台灣妹就係妳

楊丞琳

大元咪仲係popu lady囉

仲記得佢當年衝口而出講「可以跟我做愛！」

無限幻想

好似有人post左
而家整容整到咁

阿妍丫嘛, 搵唔返啲圖了

死魚魚家下整容整到傻撚咗

小黛

清純變臭雞

點忍

台灣只係嘅地方

大元以前真係女神黎

link plz

佢而家咩樣？？

可以跟我做愛

徐湘瑩

好似唔係同一個人黎喎

好似真係轉左老公

早排有條台妹 係粉嶺比條仔揸波
真係嫁左黎香港?

有啲咁既事咩？

辛尤里

Dewi

小愛

安苡愛

呢5個喺咪失蹤人口

張惠妹

未解散

小臻

叫咩名?

ig: les.coco__

解散左

生左兩件仲係咁正
淫妻J撚死

豆花妹當年真係世界級

NONO

以為佢舉中指

豆花妹仲係好正喎

當年佢豹紋個幾張真係J左好多鑊

唔係都係鬍鬚佬咩

衣家生左仔露少左好多

有冇人記得以前香港有個小歪嘅女仔好正

豆花妹之前出MV個絕對領域look

瑤瑤

睇呢個post d相睇到扯旗

dewi三姊妹

令我諗起十年前

當時台仔(棒棒堂, 飛輪海) 同台妹(黑溺會) 係香港好紅, 好多人睇佢地
但漸漸被 韓國取代左

家陣最紅既台妹, 應該就是周子瑜, 但佢都是韓國女團

竟然未有人po李毓芬

細個覺得李毓芬呢type台妹少少日系、好正好索
大個發現好多都呢d樣 差在係咪整出黎...

大元對波細撚到

豆花妹好紅囉

18禁不禁 正撚到

吳佩慈？

大家又點睇周子瑜呢

呢個當年J撚到我仆街

當年既小予簡直係無撚敵 不知不覺已經咁多年...

當年勁清純，勁中意

流出左之後好似吸毒咁款

有兩個去左參加創造101

點解細個果陣會覺得丫頭最靚最得意...

當年j 到出血！ 做記者可以咁靚

嘩以前睇無名小站J過好多次

無人講死魚魚

呢個當年真係J左好多獲

陳喬恩同楊丞琳算唔算

豆花妹依家都算紅啊

黑澀會美眉
雞排妹

細細個打飛機既回憶返晒黎
大元真係 J 左我十幾次

好似有個叫小予定唔知妤

痴撚線，淨聽聲都爭d走火

周韋彤，身材正到爆

而家係周曉鹹最正架啦，沒有之一

林采提仲未有

小奀
宜家走韓風
覺得冇以前咁靚

胡恩夢

黑澀會美眉

打包左成套

以前成日J大元

未解散啦，之前兩個星期先合體出席完活動
只不體之前宇珊寶兒去101，大元同洪詩好似就拍戲啫

劉甜甜無人講?
記得以前係fb賣衫 後尾好似有唔知流出定合集

而家果d 咩雪碧 真係無得比....

J過露點個堆

陳匡怡
說好的幸福呢個mv靚到

驟眼一睇 以為係吳建豪

十年後 就會有人開post 一人N個當年好紅既韓妹

真係好撚正

周曉鹹賣內衣廣告嗰陣，睇落外表有股淫底, 但其實好純嗰隻feel咁 又高又腳長

蘇怡靜

袁艾菲
白歆惠
當年j到前列腺抽筋

對呢條女真係扯唔到
好撚難頂

李敖老婆

竟然咁後先有人貼佢

有幾張無p 既圖流出左，唔記得有無露點
個樣嚇死人

呢個有無名，細個j 出血

佢有張剩係戴住bra 既半身相
淫到仆街

硬

求名

以前有FOLLOW開佢無名小站

印象中佢係無波,但對腳好撚正

仲好撚鍾意PO佢幾個唔靚既朋友出嚟處決

但已經唔記得咗佢叫咩名

原來大陸妹黎

之前唔係傳佢有閃卡流出架咩
到宜家都未見到

哇，真係童年回憶

好似有個叫小涵，係無名好紅

仲有冇人有輯相

仲有幾多個記得死魚魚

無記錯人地係臺灣拎埋影后啦
係香港無咩人識姐

露左點之後就消失左

Rima Zeidan

愛的抱抱

佢唔係拍完通靈少女就回春咗咩

什麼人來的？

留名今晚睇

羊羊？
揚揚？
定係陽陽

迅猛龍 袁艾菲

紀卜心

佢瘦底但好大波

唔該上面流出個d唔好貼一半唔貼一半

呢個真係正到pk 無名

邵雨薇

搵左好多次都搵唔到
求link

大元

搵下先好似有backup
但解左甲之後個胸唔大的

搵到，點share好

可能大個左唔同口味，好似無當年咁索

楊楊 細個覺得佢好靚仔
原來結埋婚冇變返女人

帥T楊楊「結婚」了！ 無名關閉3年熬過台日遠距戀

小學個時好迷佢 雖然係tb

呢個真係青春回憶，有十幾年啦

之後消失左 無晒消息

隋棠?
細個好鍾意洪詩 小薰 apple 玉兔呢幾個覺得好靚 仲記得糖果跳舞好勁
後尾有郭雪芙 李毓芬

同條仔分左手後就無影，不過佢好似上過我猜

玉兔正

林辰唏

咁短都叫到咁撚樣

曾凱伭?

呢個當年睇到我.....

講開又講

無名小站 執左未?? 十幾年前專門用來睇台妹

果陣有佢未變tb前嘅女裝相 好正

見住佢由純情變淫雞

2字頭既時候覺得樣係最重要既

邊條link有野睇

卓文萱有冇人識 以前幾鍾意佢

我宜家仲可以全部叫得出名

最可惜無流出

嗰時流出除咗圖
仲有一段在啲台灣舊樓底下個停車間到跳舞的片
一看沒修圖的身材同樣…又肥又樣衰，不敢恭維
我是連BACKUP都剛了，別問我

我是連BACKUP都刪了，別問我

王怡仁 細個丁出血

依家仲J 緊囉

賴琳恩 選過亞姐

j過唔小次

dllm, 食咁耐廣告比d咁嘅嘢我睇